# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Weng Xuetian <wengxt@gmail.com>, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fcitx 20100424\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-28 21:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-08 12:34+0800\n"
"Last-Translator: Weng Xuetian <wengxt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <fcitx-dev@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: UTF-8\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: Lokalize 1.1\n"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:27
msgid "Action after press SemiColon"
msgstr "分号键操作"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:18
msgid "Action after press enter"
msgstr "回车键操作"

# unknown
msgid "Addon"
msgstr "附加组件"

# unknown
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: unknown
msgid "Backend"
msgstr ""

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/qxm.conf:2
msgid "Bingchan"
msgstr "冰蟾全息"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:52
msgid "Candidate Word Number"
msgstr "候选词个数"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/cangjie.conf:2
msgid "Cangjie"
msgstr "仓颉"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:12
msgid "Category"
msgstr "种类"

# unknown
#: ../data/fcitx.desktop.in.h:1
msgid "Chinese Input Method"
msgstr "中文输入法"

# unknown
#: unknown
msgid "Clean"
msgstr "清除"

# unknown
#: unknown
msgid "Commit"
msgstr "提交输入"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:37
msgid "Convert Punc to Chinese Punc"
msgstr "转换中文标点"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:32
msgid "Current Input Method Index"
msgstr "当前输入法"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:32
msgid "Dependency"
msgstr ""

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/db.conf:2
msgid "Dianbaoma"
msgstr "电报码"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:42
msgid "Disable Paging in Legend Mode"
msgstr "联想模式禁用翻页"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:97
msgid "Double click Switch Key to Change Mode"
msgstr "双击中英文切换键时切换"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:17
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: unknown
msgid "Eng"
msgstr "英文"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/erbi.conf:2
msgid "Erbi"
msgstr "二笔"

#: ../data/fcitx.desktop.in.h:2
msgid "Fcitx"
msgstr "Fcitx"

#: ../data/fcitx-configtool.desktop.in.h:1
msgid "Fcitx Config Tool"
msgstr "Fcitx配置工具"

#: ../data/fcitx-configtool.desktop.in.h:2
msgid "Fcitx Configuration Tool"
msgstr "Fcitx配置工具"

#: ../data/fcitx-configtool.desktop.in.h:3
msgid "Fcitx GUI Config Tool"
msgstr "Fcitx图形化配置工具"

#: ../data/fcitx.desktop.in.h:3
msgid "Free Chinese Input Toy of X"
msgstr "Free Chinese Input Toy of X"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:187
msgid "Give the tips of Phrase"
msgstr "提示词库中词组"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:82
msgid "Hot key of Triggering Input Method"
msgstr "快捷键: 切换输入法"

# unknown
msgid "Hotkey"
msgstr "快捷键"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:142
msgid "Hotkey of Going Next Page"
msgstr "快捷键: 后一页"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:137
msgid "Hotkey of Going Prev Page"
msgstr "快捷键: 前一页"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:112
msgid "Hotkey of Hiding Main Window"
msgstr "快捷键: 隐藏主窗口"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:162
msgid "Hotkey of Reseting Recording Mode"
msgstr "快捷键: 重置记录模式"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:152
msgid "Hotkey of Saving All Config and Input History"
msgstr "快捷键: 保存配置及输入历史"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:132
#, fuzzy
msgid "Hotkey of Switch Full Width Punc Mode"
msgstr "快捷键: 切换全角"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:92
msgid "Hotkey of Switching Chinese and English Mode"
msgstr "快捷键: 切换中英文输入"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:107
msgid "Hotkey of Switching Follow Cursor Mode"
msgstr "快捷键: 切换光标跟随"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:127
msgid "Hotkey of Switching Full Width Character Mode"
msgstr "快捷键: 切换全角"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:122
msgid "Hotkey of Switching Legend Mode"
msgstr "快捷键: 切换联想模式"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:157
msgid "Hotkey of Switching Recording Mode"
msgstr "快捷键: 切换记录模式"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:117
msgid "Hotkey of Switching Virtual Keyboard"
msgstr "快捷键: 切换软键盘"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:147
msgid "Hotkey to Choose Second and Third Candidate Word"
msgstr "快捷键: 选择第二第三候选词"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:32
msgid "Input English Character if you input upper case"
msgstr "大写时输入英文"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:2
msgid "Input Window Position X"
msgstr "输入框X位置"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:7
msgid "Input Window Position Y"
msgstr "输入框Y位置"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:22
msgid "Input Window Shows at the position of cursor"
msgstr "光标跟随"

# unknown
#: unknown
msgid "InputMethod"
msgstr "输入法"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:102
msgid "Interval of Two Key Input"
msgstr "输入间隔"

# unknown
#: unknown
msgid "L_CTRL"
msgstr "左Ctrl"

# unknown
#: unknown
msgid "L_SHIFT"
msgstr "左Shift"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:21
#, fuzzy
msgid "Library"
msgstr "共享库"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:37
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

# unknown
#: unknown
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:3
msgid "Name"
msgstr "名称"

# unknown
#: unknown
msgid "NoChange"
msgstr "原始操作"

# unknown
#: unknown
msgid "Nothing"
msgstr "无操作"

# unknown
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:167
msgid "Pinyin Priority Order, Zero to Disable"
msgstr "拼音输入法优先级，0为禁用"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:37
#, fuzzy
msgid "Priority of addon"
msgstr "优先级"

# unknown
msgid "Profile"
msgstr "预置文件"

# unknown
msgid "Program"
msgstr "程序"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:27
msgid "Prompt the phrases after input"
msgstr "输入后联想词组"

#: unknown
msgid "QuickPhrase"
msgstr "快速输入"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:177
msgid "Quwei Priority Order, Zero to Disable"
msgstr "区位输入法优先级，0为禁用"

# unknown
#: unknown
msgid "R_CTRL"
msgstr "右Ctrl"

# unknown
#: unknown
msgid "R_SHIFT"
msgstr "右Shift"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:4
msgid "Seconds sleep before fcitx really start"
msgstr "Fcitx真正启动前延迟的秒数"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:47
msgid "Send inputed Text if Switch to English Mode"
msgstr "快速切换英文模式时上屏"

#: unknown
msgid "SharedLibrary"
msgstr "共享库"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:72
msgid "Show Input Speed"
msgstr "显示输入速度"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:62
msgid "Show Input Window After Trigger Input Mode"
msgstr "切换输入时显示输入条"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:57
msgid "Show Input Window In the center of screen"
msgstr "输入窗口显示在正中"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:42
msgid "Show Main Window in a compact way"
msgstr "用紧凑的方式显示主窗口"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:67
msgid "Show Point After Index"
msgstr "序号后加点"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:77
msgid "Show Version"
msgstr "显示版本"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:172
msgid "Shuangpin Priority Order, Zero to Disable"
msgstr "双拼输入法优先级，0为禁用"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:182
msgid "Table Priority Order, Zero to Disable"
msgstr "码表输入法优先级，0为禁用"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/addon.desc:27
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: unknown
msgid "UI"
msgstr ""

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/config.desc:9
msgid "Use English Punc After a Number"
msgstr "数字后跟半角符号"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:12
msgid "Use Full Width Character"
msgstr "使用全角字符"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:47
msgid "Use Traditional Chinese in Input"
msgstr "使用繁体中文输入"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:17
#, fuzzy
msgid "Use Wide Punctuation"
msgstr "使用中文标点"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/profile.desc:52
msgid "Use recording mode"
msgstr "使用记录模式"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/wanfeng.conf:2
msgid "Wanfeng"
msgstr "晚风"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/wbx.conf:2
msgid "Wubi"
msgstr "五笔字型"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/wbpy.conf:2
msgid "WubiPinyin"
msgstr "五笔拼音"

#: /home/saber/Develop/fcitx/data/table/zrm.conf:2
msgid "Ziranma"
msgstr "自然码"

#~ msgid "%d:%s"
#~ msgstr "%d:%s"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "About Fcitx"
#~ msgstr "关于Fcitx"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Active Menu Color"
#~ msgstr "活动菜单项颜色"

#~ msgid "Active Menu Item Character Color"
#~ msgstr "活动菜单项颜色"

# unknown
#~ msgid "Active Tray Icon"
#~ msgstr "活动输入法图标"

#~ msgid "ActiveColor"
#~ msgstr "活动项背景颜色"

#~ msgid "ActiveMenuColor"
#~ msgstr "活动菜单项颜色"

#~ msgid "AddFreqWordKey"
#~ msgstr "快捷键: 增加常用字"

#~ msgid "Addon Config %s is %s"
#~ msgstr "Addon Config %s is %s"

#~ msgid "Adjust Order"
#~ msgstr "输入顺序"

# unknown
#~ msgid "AdjustFast"
#~ msgstr "快速"

#~ msgid "AdjustFreq"
#~ msgstr "按频率"

#~ msgid "AdjustNo"
#~ msgstr "不调整"

#~ msgid "AdjustOrder"
#~ msgstr "候选词顺序调整"

#~ msgid "Argument is not INT32!"
#~ msgstr "Argument is not INT32!"

#~ msgid "Argument is not STRING!"
#~ msgstr "Argument is not STRING!"

#~ msgid "Author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Auto Create Phrase"
#~ msgstr "自动组词"

#~ msgid "Auto Phrase"
#~ msgstr "自动词组"

#~ msgid "Auto Phrase Length"
#~ msgstr "自动词组长度"

#~ msgid "Auto Phrase Phrase"
#~ msgstr "词组参与自动造词"

#~ msgid "Auto Send Candidate Word if no match in Code Table"
#~ msgstr "空码自动上屏"

#~ msgid "Auto Send Candidate Word to Client"
#~ msgstr "自动上屏"

#~ msgid "AutoCreatePhrase"
#~ msgstr "自动组词"

#~ msgid "AutoPhrase"
#~ msgstr "自动组词"

#~ msgid "AutoPhraseLength"
#~ msgstr "自动组词长度"

#~ msgid "AutoPhrasePhrase"
#~ msgstr "词组参与自动造词"

#~ msgid "AutoSend"
#~ msgstr "自动上屏"

#~ msgid "BackArrow"
#~ msgstr "向后翻页"

#~ msgid "BackImg"
#~ msgstr "背景图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Backend: bad backend"
#~ msgstr "额外输入法: 不正确的输入法"

#, fuzzy
#~ msgid "Backend: bad im"
#~ msgstr "额外输入法: 不正确的输入法"

#, fuzzy
#~ msgid "Backend: open %s fail %s"
#~ msgstr "额外输入法: 打开%s失败 %s"

#~ msgid "Background Image"
#~ msgstr "背景图片"

#~ msgid "Background Resize Rule"
#~ msgstr "变形规则"

#~ msgid "Background Resize Rule on Horizontal Direction"
#~ msgstr "横向变形规则"

#~ msgid "Background Resize Rule on Vertical Direction"
#~ msgstr "纵向变形规则"

#~ msgid "BaseOrder"
#~ msgstr "单字重码顺序调整"

#~ msgid "CAL InputWindow"
#~ msgstr "CAL InputWindow"

#~ msgid "Can not find System Database of Pinyin!"
#~ msgstr "无法找到系统的拼音词库"

#~ msgid "Can not load default skin, is installion correct?"
#~ msgstr "无法加载默认皮肤，安装是否正确？"

#~ msgid "Can not load skin %s, return to default"
#~ msgstr "无法加载皮肤%s，回到默认皮肤"

#~ msgid "Can't Create imWindow"
#~ msgstr "无法创建输入法窗口"

#~ msgid "Can't open Chinese punc file."
#~ msgstr "无法打开中文标点文件。"

#~ msgid "Can't open socket %s: %s"
#~ msgstr "无法打开Socket %s: %s"

#~ msgid "Candidate Index Color"
#~ msgstr "候选词索引颜色"

#~ msgid "CandidateWordNumber"
#~ msgstr "候选词个数"

#~ msgid "Cannot Save Frequent word: %s"
#~ msgstr "无法保存词频: %s"

#~ msgid "Cannot Save Pinyin Index: %s"
#~ msgstr "无法保存拼音索引: %s"

#~ msgid "Cannot Save User Pinyin Database: %s"
#~ msgstr "无法保存用户拼音词库: %s"

#~ msgid "Cannot create table file: %s"
#~ msgstr "无法创建码表文件: %s"

#~ msgid "Cannot load table file: %s"
#~ msgstr "无法加载码表文件: %s"

#~ msgid "CenterInputWindow"
#~ msgstr "输入窗口居中"

#~ msgid "Chinese Mode Icon"
#~ msgstr "中文模式图标"

#~ msgid "Chinese Punc Icon"
#~ msgstr "中文标点图标"

#~ msgid "Chn"
#~ msgstr "中文"

#~ msgid "ChnPunc"
#~ msgstr "中文标点"

#~ msgid "ChnPuncSwitchKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换中英文标点"

#~ msgid "Choose"
#~ msgstr "选择键"

#~ msgid "Chs"
#~ msgstr "简体图标"

#~ msgid "Cht"
#~ msgstr "繁体图标"

#~ msgid "Code Table File"
#~ msgstr "码表文件"

#~ msgid "Code Table Name"
#~ msgstr "码表名称"

#~ msgid "CodeColor"
#~ msgstr "码表提升颜色"

# unknown
#~ msgid "CodeTable"
#~ msgstr "码表"

#~ msgid "Color of Cursor"
#~ msgstr "光标颜色"

#~ msgid "CompactMainWindow"
#~ msgstr "压缩主窗口"

#~ msgid "Configure group name error: line %d"
#~ msgstr "配置组名错误: 行%d"

#~ msgid "Connection Error (%s)"
#~ msgstr "连接错误 (%s)"

#~ msgid "ConvertPunc"
#~ msgstr "转换中文标点"

# unknown
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Corner"
#~ msgstr "全角"

#~ msgid "CursorColor"
#~ msgstr "光标颜色"

#~ msgid "DISPLAY InputWindow"
#~ msgstr "DISPLAY InputWindow"

#~ msgid "DISPLAY MainWindow"
#~ msgstr "DISPLAY MainWindow"

#~ msgid "DRAW MainWindow"
#~ msgstr "DRAW MainWindow"

#~ msgid "Default Shuangpin Schema"
#~ msgstr "默认双拼方案"

#~ msgid "DefaultShuangpinSchema"
#~ msgstr "默认双拼方案"

#~ msgid "DelayStart"
#~ msgstr "延迟启动"

#~ msgid "DeleteFreqWordKey"
#~ msgstr "快捷键: 删除常用字"

#~ msgid "DeleteUserPhraseKey"
#~ msgstr "快捷键: 删除用户词组"

#~ msgid "Desc"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Description of Skin"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "DoubleSwitchKey"
#~ msgstr "双击中英文切换"

#~ msgid "Duplicate group name, merge with the previous: %s :line %d"
#~ msgstr "组名重复，和之前的组合并: %s :行 %d"

#~ msgid "Duplicate option, overwrite: line %d"
#~ msgstr "重复的配置项，覆盖: 行%d"

#~ msgid "EnPunc"
#~ msgstr "英文标点图标"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Enable Addons to Fcitx"
#~ msgstr "在Fcitx启用附加组件"

#~ msgid "Enable This Table or Not"
#~ msgstr "是否启用此码表"

#~ msgid "EnableAddons"
#~ msgstr "启用附加组件"

#~ msgid "End Key"
#~ msgstr "中止键"

#~ msgid "EndKey"
#~ msgstr "中止键"

#~ msgid "English Mode Icon"
#~ msgstr "英文模式图标"

#~ msgid "English Punc Icon"
#~ msgstr "英文标点图标"

#~ msgid "EnterAction"
#~ msgstr "回车键行为"

#~ msgid "Enum Option is invalid, take it as string"
#~ msgstr "枚举选项不合法，将类型作为字符串处理"

#~ msgid "Enum option duplicated."
#~ msgstr "枚举选项重复"

#~ msgid "Enum option number must larger than 0"
#~ msgstr "枚举选项个数需要大于0"

#~ msgid "Error: Load fontconfig failed"
#~ msgstr "错误：fontconfig加载失败"

#~ msgid "Exact Match"
#~ msgstr "精确匹配"

#~ msgid "ExactMatch"
#~ msgstr "精确匹配"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "Exit"

#~ msgid "Exit Fcitx"
#~ msgstr "退出Fcitx"

#~ msgid "Extra"
#~ msgstr "额外输入法"

#~ msgid "ExtraIM"
#~ msgstr "额外输入法"

#~ msgid "ExtraIM: bad im"
#~ msgstr "额外输入法: 不正确的输入法"

#~ msgid "ExtraIM: init fail"
#~ msgstr "额外输入法: 初始化失败"

#~ msgid "ExtraIM: open %s fail %s"
#~ msgstr "额外输入法: 打开%s失败 %s"

#~ msgid "FCITX -- Get Signal No.: %d"
#~ msgstr "Fcitx接收到信号: %d"

#~ msgid "FCITX can only run under X"
#~ msgstr "Fcitx只能在X下运行"

#~ msgid "Fcitx Config ..."
#~ msgstr "配置Fcitx..."

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "First Candidate Color"
#~ msgstr "第一候选词颜色"

#~ msgid "FirstCandColor"
#~ msgstr "第一候选词颜色"

# unknown
#~ msgid "Fix"
#~ msgstr "固定长度"

#~ msgid "Fix misstype gn/ng"
#~ msgstr "修复拼音中ng和gn的输入错误"

#~ msgid "FollowCursorKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换光标跟随"

#~ msgid "Font"
#~ msgstr "字体"

#~ msgid "Font Locale to display"
#~ msgstr "字体区域"

#~ msgid "FontLocale"
#~ msgstr "字体区域"

#~ msgid "FontSize"
#~ msgstr "字体大小"

#~ msgid "FontZh"
#~ msgstr "中文字体"

#~ msgid "ForwardArrow"
#~ msgstr "向前翻页"

#~ msgid "FreqOrder"
#~ msgstr "常用词重码顺序调整"

#~ msgid "Full Width Character Icon"
#~ msgstr "全角图标"

#~ msgid "FullCorner"
#~ msgstr "全角图标"

#~ msgid "FullWidthSwitchKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换全半角"

#~ msgid "Fuzzy an and ang"
#~ msgstr "模糊an和ang"

#~ msgid "Fuzzy c and ch"
#~ msgstr "模糊c和ch"

#~ msgid "Fuzzy en and eng"
#~ msgstr "模糊en和eng"

#~ msgid "Fuzzy f and h"
#~ msgstr "模糊f和h"

#~ msgid "Fuzzy ian and iang"
#~ msgstr "模糊ian和iang"

#~ msgid "Fuzzy in and ing"
#~ msgstr "模糊in和ing"

#~ msgid "Fuzzy l and n"
#~ msgstr "模糊l和n"

#~ msgid "Fuzzy ou and u"
#~ msgstr "模糊ou和u"

#~ msgid "Fuzzy s and sh"
#~ msgstr "模糊s和sh"

#~ msgid "Fuzzy uan and uang"
#~ msgstr "模糊uan和uang"

#~ msgid "Fuzzy z and zh"
#~ msgstr "模糊z和zh"

#~ msgid "FuzzyAnAng"
#~ msgstr "FuzzyAnAng"

#~ msgid "FuzzyCCh"
#~ msgstr "FuzzyCCh"

#~ msgid "FuzzyEnEng"
#~ msgstr "FuzzyEnEng"

#~ msgid "FuzzyFH"
#~ msgstr "FuzzyFH"

#~ msgid "FuzzyIanIang"
#~ msgstr "模糊ian和iang"

#~ msgid "FuzzyInIng"
#~ msgstr "FuzzyInIng"

#~ msgid "FuzzyLN"
#~ msgstr "FuzzyLN"

#~ msgid "FuzzyOuU"
#~ msgstr "FuzzyOuU"

#~ msgid "FuzzySSH"
#~ msgstr "FuzzySSH"

#~ msgid "FuzzyUanUang"
#~ msgstr "模糊uan和uang"

#~ msgid "FuzzyZZH"
#~ msgstr "FuzzyZZH"

#~ msgid "Got Signal with value %d"
#~ msgstr "Got Signal with value %d"

#~ msgid "Half Width Character Icon"
#~ msgstr "半角图标"

#~ msgid "HalfCorner"
#~ msgstr "半角图标"

#~ msgid "HalfPuncAfterNumber"
#~ msgstr "数字后跟半角符号"

# unknown
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "HideMainWindowKey"
#~ msgstr "快捷键: 隐藏主窗口"

#~ msgid "Hotkey of Adding Frequent Word"
#~ msgstr "快捷键: 添加常用字"

#~ msgid "Hotkey of Delete User Phrase"
#~ msgstr "快捷键: 删除用户词组"

#~ msgid "Hotkey of Deleting Frequent Word"
#~ msgstr "快捷键: 删除常用字"

#~ msgid "Hotkey of Inputing Word From Phrase"
#~ msgstr "快捷键: 以词定字"

#~ msgid "Hotkey of Looking up the Corresponding pinyin of Word."
#~ msgstr "快捷键: 反查拼音"

#~ msgid "Hotkey of Switch Chinese Punc Mode"
#~ msgstr "快捷键: 切换中英文标点"

#~ msgid "Hotkey of Switching Traditional Chinese Input Mode On."
#~ msgstr "快捷键: 切换简繁体中文输入"

#, fuzzy
#~ msgid "IM: bad im"
#~ msgstr "额外输入法: 不正确的输入法"

#, fuzzy
#~ msgid "IM: open %s fail %s"
#~ msgstr "额外输入法: 打开%s失败 %s"

#~ msgid "IMIndex"
#~ msgstr "当前输入法编号"

#~ msgid "Icon Name"
#~ msgstr "图标名称"

#~ msgid "IconName"
#~ msgstr "图标名称"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未激活"

#~ msgid "Inactive Menu Item Character Color"
#~ msgstr "非活动菜单项颜色"

#~ msgid "InactiveMenuColor"
#~ msgstr "非活动菜单项颜色"

# unknown
#~ msgid "Inctive Tray Icon"
#~ msgstr "非活动输入法图标"

#~ msgid "IndexColor"
#~ msgstr "索引标记颜色"

#~ msgid "Input Font Size"
#~ msgstr "输入字体大小"

#~ msgid "Input Message Color"
#~ msgstr "输入信息颜色"

#~ msgid "InputColor"
#~ msgstr "输入颜色"

#~ msgid "InputEngByCapitalChar"
#~ msgstr "大写字母输入英文"

#~ msgid "InputPos"
#~ msgstr "上排文字位置"

#~ msgid "InputWindowOffsetX"
#~ msgstr "输入窗口X位置"

#~ msgid "InputWindowOffsetY"
#~ msgstr "输入窗口Y位置"

#~ msgid "InputWordFromPhraseKey"
#~ msgstr "以词定字键"

#~ msgid "Invalid Entry: line %d missing '='"
#~ msgstr "配置项不合法： 行%d 缺少'='"

#~ msgid "Key Color On Virutal Keyboard"
#~ msgstr "软键盘按键文字颜色"

# unknown
#~ msgid "L_SUPER"
#~ msgstr "左Super"

#~ msgid "Labels %d, Texts %d, CMB:%s"
#~ msgstr "Labels %d, Texts %d, CMB:%s"

#~ msgid "LayoutLeft"
#~ msgstr "左边距"

#~ msgid "LayoutRight"
#~ msgstr "右边距"

#~ msgid "Left-down position of Input"
#~ msgstr "输入文字左下角"

#~ msgid "Left-down position of Output"
#~ msgstr "输出文字左下角"

#~ msgid "Legend"
#~ msgstr "联想激活图标"

#~ msgid "Legend disabled Icon"
#~ msgstr "禁用联想图标"

#~ msgid "Legend mode Icon"
#~ msgstr "联想激活图标"

#~ msgid "LegendModeDisablePaging"
#~ msgstr "联想模式禁止翻页"

#~ msgid "LegendSwitchKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换联想模式"

#~ msgid "LineColor"
#~ msgstr "分隔线颜色"

#~ msgid "Load Addon Config File:%s"
#~ msgstr "加载附加组件配置文件: %s"

#~ msgid "Load Autophrase OK"
#~ msgstr "加载自动组词信息完成"

#~ msgid "Load Config File %s"
#~ msgstr "加载配置文件: %s"

#~ msgid "Load Table Config File:%s"
#~ msgstr "加载码表文件: %s"

#~ msgid "Load Table Dict OK"
#~ msgstr "加载码表文件成功"

#~ msgid "Load Table Dict from %s"
#~ msgstr "加载码表%s"

#~ msgid "Loading Autophrase."
#~ msgstr "加载自动组词信息中"

#~ msgid "Loading Table Dict"
#~ msgstr "加载码表词典"

#~ msgid "Lock"
#~ msgstr "锁定图标"

#~ msgid "Lock Icon"
#~ msgstr "锁定图标"

#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "Logo图标"

#~ msgid "Logo Icon"
#~ msgstr "Logo图标"

#~ msgid "LookupPinyinKey"
#~ msgstr "快捷键: 反查拼音"

#~ msgid "LookupTablePageDown"
#~ msgstr "LookupTablePageDown"

#~ msgid "LookupTablePageUp"
#~ msgstr "LookupTablePageUp"

#~ msgid "Main Window Hide Mode"
#~ msgstr "主窗口隐藏模式"

#~ msgid "Main Window Position X"
#~ msgstr "主窗口X位置"

#~ msgid "Main Window Position Y"
#~ msgstr "主窗口Y位置"

#~ msgid "MainWindowHideMode"
#~ msgstr "主窗口隐藏模式"

#~ msgid "MainWindowOffsetX"
#~ msgstr "主窗口X位置"

#~ msgid "MainWindowOffsetY"
#~ msgstr "主窗口Y位置"

#~ msgid "Margin to bottom"
#~ msgstr "下边距"

#~ msgid "Margin to left"
#~ msgstr "左边距"

#~ msgid "Margin to right"
#~ msgstr "右边距"

#~ msgid "Margin to top"
#~ msgstr "上边距"

#~ msgid "MarginBottom"
#~ msgstr "下边距"

#~ msgid "MarginLeft"
#~ msgstr "左边距"

#~ msgid "MarginRight"
#~ msgstr "右边距"

#~ msgid "MarginTop"
#~ msgstr "上边距"

#~ msgid "Match Error (%s)"
#~ msgstr "匹配错误 (%s)"

#~ msgid "Matching Key"
#~ msgstr "模糊键"

#~ msgid "MatchingKey"
#~ msgstr "模糊键"

#~ msgid "Menu Font"
#~ msgstr "菜单字体"

#~ msgid "Menu Font Size"
#~ msgstr "菜单字体大小"

#~ msgid "MenuFont"
#~ msgstr "菜单字体"

#~ msgid "MenuFontSize"
#~ msgstr "菜单字体大小"

#~ msgid "Message Null"
#~ msgstr "Message Null"

#~ msgid "Message has no arguments!"
#~ msgstr "Message has no arguments!"

#~ msgid "Missing type, take it as string"
#~ msgstr "类型缺失，作为字符串处理"

#~ msgid "Misstype"
#~ msgstr "gn/ng输入错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Module: open %s fail %s"
#~ msgstr "额外输入法: 打开%s失败 %s"

#~ msgid "MovePreeditCaret"
#~ msgstr "MovePreeditCaret"

#~ msgid "Name Error (%s)"
#~ msgstr "名称错误 (%s)"

#~ msgid "Next Page Icon"
#~ msgstr "下一页图标"

#~ msgid "NextPageKey"
#~ msgstr "快捷键: 下一页"

# unknown
#, fuzzy
#~ msgid "No available Input Method"
#~ msgstr "中文输入法"

#~ msgid "NoLegend"
#~ msgstr "联想未激活图标"

#~ msgid "NoVK"
#~ msgstr "软键盘未激活图标"

#~ msgid "NoneMatchAutoSend"
#~ msgstr "空码自动上屏"

#~ msgid "Option %s is Invalid, Use Default Value %s"
#~ msgstr "配置项%s不合法，使用默认值%s"

#~ msgid "Option %s is Invalid."
#~ msgstr "配置项%s不合法"

#~ msgid "Order of Code Table"
#~ msgstr "码表顺序"

#~ msgid "Other Color"
#~ msgstr "其他颜色"

#~ msgid "OtherColor"
#~ msgstr "其他颜色"

#~ msgid "Out Of Memory!"
#~ msgstr "Out Of Memory!"

#~ msgid "OutputPos"
#~ msgstr "下排文字位置"

#~ msgid "PYKey"
#~ msgstr "拼音键"

#~ msgid "PanelCreated"
#~ msgstr "PanelCreated"

#~ msgid "PhraseOrder"
#~ msgstr "词组重码顺序调整"

#~ msgid "PhraseTips"
#~ msgstr "提示词库中的词组"

#~ msgid "Pinyin"
#~ msgstr "拼音"

#~ msgid "Pinyin Key"
#~ msgstr "拼音键"

#~ msgid "PinyinOrder"
#~ msgstr "拼音顺序"

#~ msgid "Please check your environment varibles."
#~ msgstr "请检查你的环境变量的设置"

#~ msgid "Please set XMODIFIERS."
#~ msgstr "请设置环境变量XMOIFIERS"

#~ msgid "Prev Page Icon"
#~ msgstr "上一页图标"

#~ msgid "PrevPageKey"
#~ msgstr "快捷键: 上一页"

#~ msgid "Prompt Table Code"
#~ msgstr "提示码表编码"

#~ msgid "PromptTableCode"
#~ msgstr "提示编码"

#~ msgid "Quwei"
#~ msgstr "区位"

#~ msgid "QuweiOrder"
#~ msgstr "区位顺序"

# unknown
#~ msgid "R_SUPER"
#~ msgstr "右Super"

#~ msgid "Record File of Input"
#~ msgstr "记录文件"

#~ msgid "RecordFile"
#~ msgstr "记录文件"

#~ msgid "Recording"
#~ msgstr "记录模式"

#~ msgid "Recording file must be an absolute path."
#~ msgstr "记录文件必须是绝对路径"

#~ msgid "ReloadConfig"
#~ msgstr "ReloadConfig"

#~ msgid "Rename OK"
#~ msgstr "重命名成功"

#~ msgid "ResetRecordingKey"
#~ msgstr "快捷键: 重置记录模式"

#~ msgid "Resize"
#~ msgstr "变形规则"

#~ msgid "ResizeHorizontal"
#~ msgstr "横向变形规则"

#~ msgid "ResizePos"
#~ msgstr "变形区域位置"

#~ msgid "ResizeVertical"
#~ msgstr "纵向变形规则"

#~ msgid "ResizeWidth"
#~ msgstr "变形区域宽度"

#~ msgid "Rule of Candidate Phrase Order"
#~ msgstr "候选词顺序"

#~ msgid "Rule of Candidate Word Order"
#~ msgstr "候选字顺序"

#~ msgid "Rule of Frequent Word Order"
#~ msgstr "常用字顺序"

#~ msgid "Save Auto Created Phrase"
#~ msgstr "保存自动词组"

#~ msgid "Save Auto Phrase"
#~ msgstr "保存自动词组"

#~ msgid "SaveAllKey"
#~ msgstr "快捷键: 保存"

#~ msgid "SaveAutoPhrase"
#~ msgstr "自动保存词组"

#~ msgid "Saving TABLE Dict."
#~ msgstr "保存码表词典"

#~ msgid "SecondThirdCandWordKey"
#~ msgstr "第二三候选词选择键"

#~ msgid "SelectCandidate: "
#~ msgstr "SelectCandidate: "

#~ msgid "SemiColonAction"
#~ msgstr "分号键行为"

#~ msgid "SendTextWhenSwitchEng"
#~ msgstr "快速切换中英文时将已有英文上屏"

#~ msgid "Sending %s  icid=%d connectid=%d\n"
#~ msgstr "Sending %s  icid=%d connectid=%d\n"

#~ msgid "Set icid=%d(connect_id=%d) to %d"
#~ msgstr "Set icid=%d(connect_id=%d) to %d"

#~ msgid "SetRecordingKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换记录模式"

#~ msgid "Setting Hint"
#~ msgstr "设置提示"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "Show Hint Window while ENV is not correctly configured."
#~ msgstr "环境未配置正确时显示提示窗口"

#~ msgid "Show Point After Index of Candidate Word "
#~ msgstr "候选序号后加点"

#~ msgid "ShowHintWindow"
#~ msgstr "显示配置提示窗口"

#~ msgid "ShowInputSpeed"
#~ msgstr "显示输入速度"

#~ msgid "ShowInputWindowAfterTriggering"
#~ msgstr "首次显示输入条"

#~ msgid "ShowPointAfterIndex"
#~ msgstr "候选序号后加点"

#~ msgid "ShowVersion"
#~ msgstr "显示版本"

#~ msgid "Shuangpin"
#~ msgstr "双拼"

#~ msgid "ShuangpinOrder"
#~ msgstr "双拼顺序"

#~ msgid "Simplified Chinese Icon"
#~ msgstr "简体中文图标"

#~ msgid "Skin Author"
#~ msgstr "皮肤作者"

#~ msgid "Skin Name"
#~ msgstr "皮肤名称"

#~ msgid "Skin Name in use"
#~ msgstr "皮肤名称"

#~ msgid "Skin Version"
#~ msgstr "皮肤版本"

# unknown
#~ msgid "SkinFont"
#~ msgstr "皮肤字体"

# unknown
#~ msgid "SkinInfo"
#~ msgstr "皮肤信息"

# unknown
#~ msgid "SkinInputBar"
#~ msgstr "皮肤输入框设置"

# unknown
#~ msgid "SkinKeyboard"
#~ msgstr "键盘"

# unknown
#~ msgid "SkinMainBar"
#~ msgstr "皮肤主窗口设置"

# unknown
#~ msgid "SkinMenu"
#~ msgstr "皮肤菜单设置"

# unknown
#~ msgid "SkinTrayIcon"
#~ msgstr "皮肤托盘图标设置"

#~ msgid "SkinType"
#~ msgstr "皮肤名称"

#~ msgid "Space Line Color"
#~ msgstr "分隔线颜色"

#~ msgid "Space to the left"
#~ msgstr "左侧空白宽度"

#~ msgid "Space to the right"
#~ msgstr "右侧空白宽度"

#~ msgid "Start FCITX error. Another XIM daemon named %s is running?"
#~ msgstr "Fcitx启动错误。是否有另一个名为%s的XIM守护程序正在运行？"

#~ msgid "Switch IM"
#~ msgstr "选择输入法"

#~ msgid "Switch Skin"
#~ msgstr "切换皮肤"

#~ msgid "Switch VK"
#~ msgstr "选择软键盘"

#~ msgid "SwitchKey"
#~ msgstr "中英文快速切换键"

#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "符号"

#~ msgid "Symbol File"
#~ msgstr "符号文件"

#~ msgid "SymbolFile"
#~ msgstr "符号文件"

#~ msgid "Table Code Color"
#~ msgstr "码表提示颜色"

#~ msgid "Table Config %s is %s"
#~ msgstr "Table Config %s is %s"

#~ msgid "TableOrder"
#~ msgstr "码表顺序"

#~ msgid "The Resize Position to Left"
#~ msgstr "变形区域距左侧距离"

#~ msgid "TimeInterval"
#~ msgstr "击键时间间隔"

#~ msgid "Tip Message Color"
#~ msgstr "提示信息颜色"

#~ msgid "TipColor"
#~ msgstr "提升颜色"

#~ msgid "TrackCursor"
#~ msgstr "光标跟随"

#~ msgid "Traditional Chinese Icon"
#~ msgstr "繁体中文图标"

#~ msgid "TraditionalChnSwitchKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换简体繁体"

#~ msgid "TriggerKey"
#~ msgstr "输入法切换键"

#~ msgid "TriggerProperty: "
#~ msgstr "TriggerProperty: "

#~ msgid "Type: %d Text: %s"
#~ msgstr "Type: %d Text: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "UI: open %s fail %s"
#~ msgstr "额外输入法: 打开%s失败 %s"

#~ msgid "UnLock Icon"
#~ msgstr "未锁定图标"

#~ msgid "Unable to create process"
#~ msgstr "无法创建进程"

#~ msgid "Unknown type, take it as string: %s"
#~ msgstr "未知类型，作为字符串处理: %s"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "未锁定图标"

#~ msgid "Use Complete Pinyin"
#~ msgstr "使用完整拼音"

#~ msgid "Use DBus to display UI (Require KIMPanel)"
#~ msgstr "使用DBus来显示界面(需要KIMPanel)"

#~ msgid "Use Matching Key"
#~ msgstr "使用模糊键"

#~ msgid "Use Pinyin"
#~ msgstr "使用拼音"

#~ msgid "Use System Tray Icon"
#~ msgstr "使用系统托盘"

#~ msgid "UseCompletePinyin"
#~ msgstr "使用全拼"

#~ msgid "UseDBus"
#~ msgstr "启用DBus"

#~ msgid "UseGBKT"
#~ msgstr "使用繁体"

#~ msgid "UseLegend"
#~ msgstr "联想模式"

#~ msgid "UseMatchingKey"
#~ msgstr "使用模糊键"

#~ msgid "UsePY"
#~ msgstr "使用拼音"

#~ msgid "UseTray"
#~ msgstr "启用托盘"

#~ msgid "User Phrase Color"
#~ msgstr "用户词组颜色"

#~ msgid "UserPhraseColor"
#~ msgstr "用户词组颜色"

#~ msgid "VK"
#~ msgstr "软键盘激活图标"

#~ msgid "VKSwitchKey"
#~ msgstr "快捷键: 切换软键盘"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Virtual Keyboard Image"
#~ msgstr "软键盘图片"

#~ msgid "Virtual Keyboard disabled Icon"
#~ msgstr "禁用软键盘图标"

#~ msgid "Virtual Keyboard enabled Icon"
#~ msgstr "启用软键盘图标"

#~ msgid "Width of Resize Part "
#~ msgstr "变形区域宽度"

#~ msgid "X error %i on opcode send"
#~ msgstr "X error %i on opcode send"

#~ msgid "XEvent--Expose"
#~ msgstr "XEvent--Expose"

#~ msgid "XMODIFIERS Error."
#~ msgstr "XMODIFIERS Error."

#~ msgid "You can set those variables in ~/.bashrc or ~/.xprofile ."
#~ msgstr "这些环境变量可以设置在~/.bashrc或者~/.xprofile当中。"

#~ msgid ""
#~ "You need to set environment varibles below to make fcitx work correctly."
#~ msgstr "你需要设置以下环境变量从而让Fcitx正常工作。"

#~ msgid "ZhPunc"
#~ msgstr "中文标点图标"

#~ msgid "no default option for %s/%s"
#~ msgstr "选项%s/%s没有默认选项"

#~ msgid "no valid font."
#~ msgstr "无可用字体"

#~ msgid "pthread mutex init failed"
#~ msgstr "pthread mutex init failed"

#~ msgid "pthread mutexattr init failed"
#~ msgstr "pthread mutexattr init failed"

#~ msgid "updateMesssages Up:%s"
#~ msgstr "updateMesssages Up:%s"

#~ msgid "your current font is: %s"
#~ msgstr "当前字体为：%s"
